鄭文傑稱獲英國當局給予政治庇護

一早應該

遲撚咗半年啦

英國終於做野